有冇巴絲有興趣組團去滑雪

身邊冇咩朋友玩。 想搵多一兩個人一齊玩。

巴打咩程度？

我淨係玩過半日，但都几鍾意，想再玩

玩過幾次啦 叫做可以唔仆街落到山咁

最平黎講係咪韓國？

咪撚玩啦伍寶

應該平過日本。 日本如果去gala其實都幾抵玩。

有無巴絲黎緊會去日本?

想十二月同一月去一轉

我都算可以唔仆街，小小S型咁落山。巴打係咪認真去架？

巴打有無興趣去長野白馬 我一月去
利申：Pro skier

Gala幾好，今年三月去過
JR一個鐘多d直到，巴打想滑幾日雪？

岩岩有同事就係去完滑雪整斷半月版
E家做到我仆街

Lm

黎緊去Whistler 滑 留名

黎緊去捷克lipno滑

我plan 左1月12,13去京都個邊滑雪場，唔知會唔會撞到你

我應該會去白馬

想報多個但未有腳

玩單板?

我一月9-10 會係白馬
不過未學過滑雪 諗住係果邊報團學

yes

gala要幾錢左右？未滑過2月會去日本滑

可以買三日新幹線券再去買，會有折
印象中好似洗五舊水左右一日